聲稱遭男教師拳打 辯方質疑口供不符 男警：我學歷低 口供寫得差

前年 9 月 8 日，有人於中環遮打花園舉行《香港人權與民主法案》祈禱會，演變為警民衝突，多人被捕。一名 27 歲教師被指於銅鑼灣襲警被控，他不認罪，今於東區裁判法院受審。聲稱被襲警員趙金今日供稱，他看見一名警長想搭被告膊頭，但不肯定是否有「掂到」，被告轉身逃走，他則追截並制服被告，期間遭對方揮拳打了面部一下。辯方盤問指，趙於其書面口供中指警長「搭住被捕人膊頭」，與其庭上口供有出入，趙解釋指是他表達得不好，「口供係成日寫，但詞彙運用嗰啲，因為我學歷低，所以寫得差。」

自知之明

支那人名？ 趙金

趙金
九成支那人

趙金
支那豬認證

支那豬

小學畢業都做到差佬
果然垃圾集中營

點解唔叫趙𨰻

我屋企隻狗唔駛讀書都叻過佢乖過佢

趙金真係支那人名到

口供唔係單純紀錄條友噏乜咩
詞彙唔駛佢諗㗎喎
咁係咪認老作口供？

垃圾先做警察

呢個好似只係隻狗自己落的口供

門檻咁低嘅咩做狗

學歷低唔係籍口

sorry自膠失禮晒

on9

通常改啲名又金又銀係因為老豆老母係農民

就咁單字金真係好支那feel
如果兩個字例如何金銀雖然都好娘，但起碼冇果陣北邊味道

算
誠實

學歷低定智商低呀
呀sor, 兩者冇衝突嘅

毅進仔

唔學歷低點做狗呀

狗名狗樣真係啱晒做狗